msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: luci-app-natmap\n"
"Language: zh-Hant\n"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:50
msgid "NatMap"
msgstr "國家地圖"

#: 
msgid "General Settings"
msgstr "常規設定"

#: 
msgid "Forward Settings"
msgstr "轉送設定"

#: 
msgid "Notify Settings"
msgstr "通知設定"

#: 
msgid "Link Settings"
msgstr "關聯設定"

#: 
msgid "Custom Settings"
msgstr "習慣設定"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:61
#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:68
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:59
msgid "Protocol"
msgstr "協定"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:75
#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:164
msgid "TCP"
msgstr "傳輸控制協定"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:76
#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:165
msgid "UDP"
msgstr "UDP協定"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:69
msgid "Restrict to address family"
msgstr "位址戶數限制"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:71
msgid "IPv4 and IPv6"
msgstr "IPv4 和 IPv6"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:72
msgid "IPv4 only"
msgstr "單一IPv4"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:73
msgid "IPv6 only"
msgstr "單一IPv6"

#: 
msgid "Wan Interface"
msgstr "萬介面"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:78
msgid "Keep-alive interval"
msgstr "保持活動間隔"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:82
msgid "STUN server"
msgstr "STUN伺服器"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:88
msgid "HTTP server"
msgstr "HTTP伺服器"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:88
msgid "For TCP mode"
msgstr "用於tcp模式"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:93
msgid "Bind port"
msgstr "綁定連接埠"

#: 
msgid "Enable Forward"
msgstr "啟用轉送"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:97
msgid "Forward mode"
msgstr "轉送模式"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:121
msgid "firewall dnat"
msgstr "防火牆網路位址"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:122
msgid "natmap"
msgstr "國家地圖"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:123
msgid "ikuai"
msgstr "愛快"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:105
msgid "Forward target"
msgstr "前進目標"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:110
msgid "Forward target port"
msgstr "轉送目標連接埠"

#: 
msgid "0 will forward to the out port get from STUN"
msgstr "填寫 0 ，則轉送至從STUN取得的外部端口"

#: 
msgid "Target_Interface"
msgstr "目標介面"

#: 
msgid "Ikuai Web URL"
msgstr "愛快網址"

#: 
msgid "such as http://127.0.0.1:8080 or http://ikuai.lan:8080.if use host,must close Rebind protection in DHCP and DNS"
msgstr "例如：http://127.0.0.1:8080 或 http://ikuai.lan:8080。如果使用 host ，必須關閉 DHCP/DNS 中的重綁定保護"

#: 
msgid "Ikuai Username"
msgstr "愛快用戶名"

#: 
msgid "Ikuai Password"
msgstr "愛快密碼"

#: 
msgid "Ikuai Mapping Protocol"
msgstr "連接埠映射協定"

#: 
msgid "such as tcp or udp or tcp+udp"
msgstr "例如：tcp 或 udp 或 tcp+udp"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:163
msgid "TCP+UDP"
msgstr "TCP+UDP"

#: 
msgid "Ikuai Mapping Wan Interface"
msgstr "連接埠映射外網介面"

#: 
msgid "such as adsl_1 or wan"
msgstr "例如：adsl_1 或 wan"

#: 
msgid "Advanced Settings"
msgstr "進階設定"

#: 
msgid "Max Retries"
msgstr "最大重試次數"

#: 
msgid "max retries,default 0 means execute only once"
msgstr "最大重試次數，預設 0 表示僅執行一次調用"

#: 
msgid "Retry Interval"
msgstr "重試間隔時間"

#: 
msgid "Retry Interval, unit is seconds, default 0 is 3 seconds"
msgstr "單次重試間隔時間，單位是秒，預設 0 表示 3秒"

#: 
msgid "Enable Notify"
msgstr "啟用通知"

#: 
msgid "Notify channel"
msgstr "通知頻道"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:198
msgid "Telegram Bot"
msgstr "電報機器人"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:199
msgid "PushPlus"
msgstr "推加"

#: 
msgid "ServerChan"
msgstr "伺服器醬"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:201
msgid "Gotify"
msgstr "戈蒂菲"

#: 
msgid "Chat ID"
msgstr "會話ID"

#: 
msgid "Get chat_id"
msgstr "獲取chat_id"

#: 
msgid "Click here"
msgstr "點這裡"

#: 
msgid "<br />If you want to send to a group/channel, please create a non-Chinese group/channel (for easier chatid lookup, you can rename it later).<br />Add the bot to the group, send a message, and use https://api.telegram.org/bot token /getUpdates to obtain the chatid."
msgstr "<br />如需透過群組/自主頻道，請透過建立一個非中文的群組或頻道（此時找到chatid，後續再更名）<br />將新增機器人至群組，發送訊息後https: // /api.telegram.org/bot token /getUpdates 取得chatid"

#: 
msgid "Token"
msgstr "令牌"

#: 
msgid "Get Bot"
msgstr "取得機器人"

#: 
msgid "<br />Send a message to the created bot to initiate a conversation."
msgstr "<br />與創建的機器人發送訊息，開啟對話"

#: 
msgid "http proxy"
msgstr "http代理"

#: 
msgid "Get Instructions"
msgstr "獲取介紹"

#: 
msgid "ServerChan sendkey"
msgstr "伺服器醬sendkey"

#: 
msgid "<br />Since the asynchronous push queue is used, only whether the put into the queue is successful is detected."
msgstr "<br />由於使用佇列隊列，所以僅檢測隊列是否成功"

#: 
msgid "ServerChan Advanced Settings"
msgstr "伺服器醬高級設定"

#: 
msgid "Self-built Server Url"
msgstr "自建伺服器URL"

#: 
msgid "such as http://127.0.0.1:8080 or http://ikuai.lan:8080"
msgstr "例如：http://127.0.0.1:8080 或 http://ikuai.lan:8080"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:248
msgid "Gotify url"
msgstr "取得網址"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:254
msgid "Gotify token"
msgstr "Gotify 令牌"

#: 
msgid "Gotify priority"
msgstr "Gotify 通知優先級"

#: 
msgid "Enable link setting"
msgstr "啟用關聯設定"

#: 
msgid "Service"
msgstr "服務"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:292
msgid "Emby"
msgstr "恩比"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:293
msgid "qBittorrent"
msgstr "Qbittorrent"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:294
msgid "Transmission"
msgstr "傳染"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:295
msgid "Cloudflare Origin Rule"
msgstr "Cloudflare 來源規則"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:296
msgid "Cloudflare Redirect Rule"
msgstr "Cloudflare 重新導向規則"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:299
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: 
msgid "API Key"
msgstr "API介面"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:311
msgid "Zone ID"
msgstr "區域ID"

#: 
msgid "Rule Name"
msgstr "規則名稱"

#: 
msgid "Target URL"
msgstr "目標網址"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:329
msgid "EMBY URL"
msgstr "安比網址"

#: 
msgid "Update HTTPS Port"
msgstr "更新 https 連接埠"

#: 
msgid "Set to False if you want to use HTTP"
msgstr "若使用http，請勿勾選"

#: 
msgid "Update host with IP"
msgstr "使用ip更新主機"

#: 
msgid "Web UI URL"
msgstr "網址"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:355
#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:381
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:360
#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:386
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: 
msgid "Allow IPv6"
msgstr "允許IPv6"

#: 
msgid "IPv6 Address"
msgstr "IPv6位址"

#: feeds/zzz/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:376
msgid "RPC URL"
msgstr "遠端過程呼叫位址"

#: 
msgid "Enable custom script's config"
msgstr "授權動畫腳本"

#: 
msgid "custom script"
msgstr "角色扮演"

#: 
msgid "custom script path,such as /etc/natmap/custom.sh"
msgstr "腳本腳本，例如：/etc/natmap/custom.sh"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:119
msgid "External IP"
msgstr "外部ip"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:126
msgid "External Port"
msgstr "外部連接埠"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:55
msgid "enable"
msgstr "啟用"

#: applications/luci-app-natmap/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-natmap.json:3
msgid "Grant access to LuCI app natmap"
msgstr "對獲得 LuCI 應用 natmap 的存取權限"

#: applications/luci-app-natmap/htdocs/luci-static/resources/view/natmap.js:50
#: applications/luci-app-natmap/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-natmap.json:3
msgid "NATMap"
msgstr "國家地圖"

#: 
msgid "use mode ikuai when use ikuai as the main gateway"
msgstr "當使用愛快作為主網關時，使用ikuai模式"

